追到前後好大分別？！

事程發展一個月都無
係咪都算多啦？

一開始未溝到就秒覆 得閒會打電話黎
反工前打 lunchtime會打 收工又打 夜晚又傾
一開頭拍拖都ok既但過多幾日就變左
180度大變
成日失蹤 唔應機
好想chur佢但又唔敢
過左幾日我頂唔順話不如做反朋友再算啦
佢撚都無撚就話好啦
但有次岀街佢都照拖我手 又錫我
之後我問究竟係咩關係
佢話係曖昧
我心諗曖昧係咁架咩
佢所謂既曖昧咪又係得閒就搵我
打風日個
佢好好死咁陪我
我以為係真心既
都係真心既 不過係真心蝦呃條
然後 琴日有frd見到佢同佢所謂既EX岀街

好想再信佢

請各位巴絲屌醒我

屌左?

屌左啦

冇撚用
專心做公廁啦

你係樓主?

點解對人追到前後無分別都

PLAYER就好

擺明呃你蝦條 女人真係好傻豬

我唔係雞 唔係公廁

唔係

好慘...點解啲女永遠比賤男食哂

咪係 仲要反而咁有西屌 雖然拍拖唔係純為性 但真係 樓豬咁就無左

自愛啦樓主

個嗰都係賤男 個嗰都呃蝦條

我唔係！

分手啦 當你水泡

你肯定無睇清楚個故事
罰你睇多次

屌 個嗰男人都話唔係

幾日就俾人屌 之後就呻冇好男人
你玩撚晒啦

唔係當你水泡咁係咩

可能係sp

收皮啦淫雞
你唔出水佢有得屌？
繼續唔認啦，最後咪又係搵個毒撚埋單

當你sp 想屌閪又唔洗上身

你轉基會有新世界